疫情過後，所有罷工醫護將會分階段解僱

仲忍林鄭個魔頭？？

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據